「中國是人類最大威脅」 加拿大議員聯署去信杜魯多

加拿大保守黨參議員吳青海（Thanh Hai Ngo）和 Leo Housakos ，聯同另外 11 名參議員，在 6 月 23 日向總理杜魯多（Justin Trudeau）致公開信，批評中國對維吾爾人的拘留、對香港民主自由的打壓及對西藏長達數十年的鎮壓等行為，又扣押兩名加拿大公民，指北京政權對人類構成最大的威脅，危害國際安全（biggest threat to mankind and a danger to international security）。參議員在信中強烈要求政府以《馬格尼茨基人權法》（Sergei Magnitsky Law）制裁涉及上述行為的中共官員，懲治他們的「暴行」。

公開信內指，中共政府不斷採取策略來摧毁香港的民主，如加劇的警察暴力、殘酷地侵犯人權等，嚴重破壞國際秩序。他們又指，中國對香港政策明顯違反了在聯合國秘書處登記的《中英聯合聲明》，及當中所保證的一國兩制，加拿大作為聯合國的會員國，有責任與國際社會一同捍衛國際秩序。

Sir this way

共產黨=恐怖組織

留名

呢個ngo好過香港嗰個ngo

咁大膽 ? 因住比 豬乸國制裁啊 ? 天上天下, 唯豬乸國最大

吳青海原來係越南裔加拿大人
真係應該搞越港友好

其實天價樓都係支共劣政